認真 摩佬快啲走啦

踢緊啲乜
未見過一隊波無論前中後三線都係零支援
踢學界都唔會咁啦 根本都唔關有冇普球王事
守可以廢到咁真係冇野講 踢得英超嘅中堅 可以咁樣漏咗條友唔mark 點搞呀摩佬 仲話專教防守

獌狗又係度怨

正常發揮

今季我地劍指歐聯冠軍
輸場聯賽有咩所謂

屎波寧除左個髮型似雲迪克之外 無一樣野掂
影衰哂個髮型

叫一聲 daddy

有冇埋過門

有呀打人方面

下成隊都咁撚廢，你叫費sir上返黎教咪一鳩樣

起碼唔似雲迪克愛助攻先啦

個人覺得馬迪態度好有問題 完全唔想mark人

咁既人腳 邊個教都一鳩樣架啦 馬迪散步放題防中

回曬塘